<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on ||Blog||</title>
    <link>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on ||Blog||</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <managingEditor>victorcjuarez@ieee.org (VictorCJuarez)</managingEditor>
    <webMaster>victorcjuarez@ieee.org (VictorCJuarez)</webMaster>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Sep 2022 17:27:32 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¡Que empiece el Duelo!</title>
      <link>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/yu-gi-oh/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Sep 2022 17:27:32 -0300</pubDate>
      <author>victorcjuarez@ieee.org (VictorCJuarez)</author>
      <guid>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/yu-gi-oh/</guid>
      <description>Yu-Gi-Oh! es un manga creado por Kazuki Takahashi, que ha dado lugar a toda una franquicia, además de múltiples series de anime, películas, juegos de cartas y numerosos videojuegos. La publicación comenzó el 30 de octubre de 1996 y finalizó el 8 de marzo de 2004 con treinta y ocho volúmenes.
Como siempre, un gusto de nuevo encontrarme en otro análisis. Esta vez les traigo un dataset relacionado al mundo de las cartas de Yu-Gi-Oh!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fifa the Game</title>
      <link>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/fifa_the_game/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2022 17:41:16 -0300</pubDate>
      <author>victorcjuarez@ieee.org (VictorCJuarez)</author>
      <guid>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/fifa_the_game/</guid>
      <description>Cuando hablamos de videojuegos, el gran publico tiene una gran afición por los juegos de futbol, en este caso nos encontramos con FIFA, una saga publicado anualmente por Electronic Arts bajo el sello de EA Sports. Esta saga comenzó en 1993 y se destaco por ser el primero en tener una licencia oficial de la FIFA.
Para este análisis, distinto a los anteriores, usaremos enteramente Power BI, tanto para la limpieza, análisis y visualización de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Potenciar Trabajo</title>
      <link>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/potenciar_trabajo/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Aug 2022 13:21:17 -0300</pubDate>
      <author>victorcjuarez@ieee.org (VictorCJuarez)</author>
      <guid>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/potenciar_trabajo/</guid>
      <description>El Programa Potenciar Trabajo busca mejorar las posibilidades de empleo y generar nuevas propuestas productivas por medio de la terminalidad educativa, la formación laboral, la certificación de competencias o la creación, promoción y fortalecimiento de unidades productivas gestionadas por personas físicas que se encuentren en situación de alta vulnerabilidad social y económica. La finalidad del Programa Potenciar Trabajo es promover la inclusión social plena y mejorar los ingresos de las personas físicas que están en situación de alta vulnerabilidad para que alcancen la autonomía económica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pokémon, ¡Yo te elijo!</title>
      <link>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/pokemon-data/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2022 12:55:17 -0300</pubDate>
      <author>victorcjuarez@ieee.org (VictorCJuarez)</author>
      <guid>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/pokemon-data/</guid>
      <description>Cuando hablamos de un análisis de datos, podemos pensar que deben ser temas serios, pero para adquirir practica en el campo no es necesario que todos los temas deban ser de una índole económica o científica, pero si tratados con la seriedad que ello confiere. Como lo anuncia el titulo, trataremos con un dataset muy interesante relacionado al mundo Pokémon, el anime que todos conocemos.
A diferencia del anterior análisis, este será mucho mas visual, todo el código lo podrán encontrar en su correspondiente GitHub.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Analisis on Demand</title>
      <link>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/analisis-on-demand/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2022 12:10:00 -0300</pubDate>
      <author>victorcjuarez@ieee.org (VictorCJuarez)</author>
      <guid>https://vtorcjuarez.github.io/TheSite/post/analisis-on-demand/</guid>
      <description>¡Hola! un gusto poder compartir mi primer análisis de datos, me presento soy Victor, y trato de incursionar en esto lo que es el manejo de data. Ahora si vamos a los que nos interesa. Los datos a considerar son proporcionados por CAMMESA (Compañía Administradora del Mercado Mayorista Eléctrico S.A.), para simplificar es la empresa estatal encargada de administrar el mercado mayorista eléctrico.
DATOS
A la hora de programar usare Jupyter Notebook y Visual Studio Code.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
